連仔唔該del post

未經證實消息可能引起誤會